main con grad e人工幾多先算正常?

2x k?

18k 仲要做到成隻狗咁

22

26

咁高？